買乜撚野寶礦力呀 成班傻鳩 一見人地個POST 就成班狗衝

百佳 惠康 HKTVmall 抽起TVB廣告未呀？？？？
用啲時間同錢去發下夢啦 夢入邊行晒咁多區 將各區嘅不滿表達出黎
黎緊個夢應該發到去上水呀

人人有責任係夢工抵制紅企紅媒

7.10 - 19:00 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場
7.11 - 15:30 - 油尖旺區議會夢遊 ＠ 旺角政府合署
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 15:30 - 沙田區大遊行 ＠ 未確定
7.27 - 未確定 - 紅磡土瓜灣遊行 ＠ 未確定

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

諗好左黎緊星期六去邊拍拖了!